[Now]中環金鐘準備清場

Push

push

金鐘已封站

係

怕咩

推

轉尖沙咀行街?

Cwb exit b closed

和理非好多係中環休息緊
叫佢地落銅鑼灣

未見有post嘅？

係唔係一定每次都要放火
次次收工已清場

黑旗

喺ifc

警方指，將會在短時間內在中環及金鐘進行驅散。而港鐵宣佈關閉金鐘站。

【1650 金鐘】有大量警員在金鐘站駐守

【中環「行街」市民往灣仔方向折返 警金鐘站外一度舉槍】

【白色恐怖蔓延至和理非遊行 港人繼續堅守：有行街自由唔使佢批准】

【韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港】

【防暴警進入金鐘中環站 市民嗌黑警被截查】

【3水炮車已調派到港島 同場出動「銳武」裝甲車】

==============
〈9.15 港島「自由行」〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

中環應該入到，做街坊

酒呀

目測廿架狗車 一水炮 中環往金鐘方向